36I太胸！服務生「雪乳噴扣」遭客訴 彎腰上菜男客直盯

胸部太大也是一種煩惱？高雄一名24歲林姓女網友擁有「超胸」的36I罩杯，連工作發放的襯衫制服都扣不上，讓她在日式料理店當外場服務生時超「卡手」，還被客人寫單子客訴說「服務員胸部太大」，讓她哭笑不得。

林姓女網友在臉書「爆廢公社」PO出一張餐後意見表的照片，從畫面中可以看見「餐點味道、餐廳環境、整體評價」都有4分，在「服務人員」這一項卻是突破滿分5分的限制，分數飆至6分；在要改進的建議欄上則是有7個大字「服務員胸部太大！！！

高雄的林姓女網友接受《ETtoday新聞雲》採訪時表示，店裡只有她一個服務生，讓她忙碌到沒有時間注意客人細節，今（3）日中午給年約25歲的男客人填寫用餐結束意見表，她回櫃台仔細觀看時倒吸一口氣，「這要我如何改進啦，我也不想有『36I』啊，我胸部也不想再長大。」

擁有「36I」罩杯的林姓女網友，光是工作制服都穿不下，胸前的釦子永遠都會噴飛，讓她超級苦惱。林姓女網友表示，工作時很常看見男客人再偷瞄她胸部，女客人就是直接欣賞，「而且我身高比較矮、手又短，上菜時若是比較靠近裡面，我就得往前傾斜...我超怕情侶、夫妻吃飯會不開心，會不會被投訴啊QQ」

台妹....

好豬

想像到係墮+大lin餅

咁大波好想試下屌一次

我屌

香港鄧月平勝

same

肥婆個胸更係大啦

正阿

蒙頭入閘

快點

對波幾靚女

死撚開啦打手

乳量驚人 肯定唔洗餓親先

個6分

呢d係肥唔係大波

屌埋我嗰份唔該

香港評語：
服務員貧乳 而且西口西面

屌你老母

我屌曬你地個份
連登仔要求高到

瘦返10磅可以一戰再戰

正撚到仆街
我條女係佢就好

求ig

乳不巨 何以聚人心

台灣最美好風景

諗返起中學時有個痴線肥婆都成日同人講佢I cup
便服日一定係著緊身低胸t

咁都叫波大 呢d叫肥西喎

當我有講過

肥照屌

好撚正

如果減10磅都係胸呢？

肥多10磅都可以一戰

肥底大波，正呀，係個樣唔得

奶水

樓上返非洲屌排骨

中小學生成日見到D女人肥少少就話人豬

大波肥妹 vs 飛機場骨妹

粗重野等我來

連登小朋友J開電燈柱

點解唔係大波瘦底

我屌晒你地個份 成班屌開天仙排骨